32D人妻Kimi性感闖娛圈 獲老公開綠燈

採訪：卓寶花 攝影：陳慧安 錄影：廖達燊

Kimi做過平面模特兒，曾做o靚模出寫真，其後接受整容。

Kimi曾參選ViuTV《美選D.n.A》，有翻版謝安琪之稱。

Kimi話唔怕行性感

最緊要意識健康

Kimi舊年同圈外男友結婚

Kimi話喺鏡頭前嗌交叻，但人後佢可以好小鳥依人。

Kimi嘅人妻身份無礙喺娛圈發展

現年25歲D Cup人妻趙詠瑤（Kimi）參加ViuTV《美選D.n.A》後繼續留喺ViuTV做節目主持，人妻身份無礙發展，反而得到力捧，由o靚模躍升到做主持拍電影。Kimi曾大膽承認整容，現擁32D豐滿上圍配以嬌滴玲瓏身材，面對鏡頭即密集擺甫，十分嬌嗲，人妻魅力依然吸引。

Kimi主持ViuTV節目《晚吹—男人講嘢》同《Out畢豬仔團》，喺《晚吹》節目中，會和灘叔（鄒凱光）鬥嘴，要口才腦筋靈活，Kimi說：「我鬧交叻梗係叻，唔係點樣食住我身邊男人，大家人前人後，喺人前佢會就我，適當時我亦會小鳥依人。」Kimi認為婚後工作反而更順利，因為可以俾到更多安全感俾另一半，令對方安心，即使要同異性有親密演出都冇問題。

Kimi唔介意在圈中性感演出，並說：「聽聞電影《同囚》想添食，如果要我拍女版游學修露股、露背我都OK，主要體意識，劇情需要又唔鹹濕就得啦！老公都係睇意識，如果亂俾人摸係唔值得，佢會好介意，但意識健康佢就話之你被強姦。」
稍後大家會睇到Kimi在冰川着上泳衣喺節目中出鏡，最初以為節目歐遊可以好暢快，後來為滿足拍檔要喺當地打工接受考驗。

姓名：趙詠瑤（Kimi）
年齡：25歲
三圍：32D、25、36

塊pad 厚到

整容，隆胸，生仔，全部做齊晒

法官大人

親大台傳媒，吹捧大台旗下性感女演員；
所以生果傳媒，就捧另外兩間免費台嘅女藝員作抗衡。

石頭波黎
渣過啦

唔屌

對波push完都係得咁細

咁都D係咪戇鳩, c都畀多啦

老公獲綠帽

個屎忽

水桶腰都唔遮下

邊撚度有D

條人妻住32樓D咋

生過仔係咁上下

強姦又點樣意識健康呀

個樣第一眼似阿sa

再睇似吳弱智

癡線
個屎忽平到呢

正呀！啲肉肉多到呢⋯⋯

屌你行肉感路線唔係問題，但可唔可以唔好冇屎忽

佢老公準備
帽事嘅

隆左都咁細？蘿又冇

應該話，可唔可以窿埋屎忽

我屌！

我都睇唔明

唔信佢有25腰囉好無

我都撞到佢
係Pokemon center
同另一個又係美選dna既女仔
石希露 好多紋身個個

有冇人可以解釋到

Kimi

娛樂圈係整容先會紅既地方

整容就借借啦 發咩明星夢

估唔到結左婚 呢個睇落好好砌..

點睇都唔止32

(笑)
有整容嘅明星一定比無嘅多
難得佢肯認反而顯得佢真

睇白色個件 話佢32b都唔過份..

有意識健康既強姦??

收爹啦八婆

上樓按摩 色情免問咁解

個屎忽多肉
證明好啪

唔知整前係咩樣呢？
Kay都係整容啦

做住運動提倡戒煙健康訊息 但俾人屌緊

有無巴打有整容前照片？

獲老公衝紅燈

個屎忽褊既

條腰同屎忽 肉酸到

以為35 歲

好ther喎

佢FB有

應該有橙皮紋

個屎忽扁到

但意識健康佢就話之你被強姦

諗咗成幾分鐘都係唔撚明佢噏乜鳩

[green][/g老公著綠燈reen]

意識健康咁比人老強

佢影相個表情好撚作狀

佢同骨精強啲片幾好睇

撚有d 再講唔高既女大波好柒

《收嗲啦！八婆》網絡爆紅 人妻Kimi認整過容

參加《美選D.n.A.》十二強不入(資料圖片)

(資料圖片)

《收嗲啦！八婆》可能引起咗唔少男友嘅心聲

「我今日有咩唔同啊？」

趙詠瑤Kimi Chiu呢個名，大家喺邊度認識佢呢？可能有部份會係佢參加過ViuTV嘅《美選D.n.A.》，但如果講到最近的話，一定會係喺社交網絡瘋傳嘅《收嗲啦！八婆》系列喇。

Kimi雖然喺《美選D.n.A.》入面，十二強嘅時候已經被淘汰，但都有引起過大眾嘅關注，因為佢大方承認整過容，而喺複試3日後（27日）已榮升做人妻，當時喺ViuTV嘅介紹入面，仲叫做「重塑型D cup已婚人妻」。

不過喺4月嘅時候，佢就喺facebook同youtube好活躍，佢同埋專門講AV嘅網絡人「骨精強」，合作拍咗《收嗲啦！八婆》系列，喺片入面，Kimi就演一個港女到不得了嘅女朋友，對男朋友無理取鬧，演男朋友嘅「骨精強」就大鬧佢：「收嗲啦！八婆。」可能係因為同香港情侶好有共鳴，所以短短兩個月，呢個系列嘅片已經去到百幾萬點擊。

正淫閪， 拍av 啦 夫目前犯

阿婆屎忽

屌 條女以前我同學
未整容之前好撚樣衰 唔化妝嚇撚死人
又發明星夢唔翻學唔做project 做free rider

咪係

我屌

你唔做雞我點養你呀

不了